聽日IFC天台見

股災

重刷，希望來生大龍市

換緊衫 準備搭車去拎籌

你就好, 仲有錢搭車

記住do安心出行

我住九龍窮到得返條底褲，依家要出門口行去IFC